有冇新手都備戰渣馬

新手今年報到10k
過去兩星期開始跑
琴晚跑左3.4k 6:25 min/k
黎緊個計劃係每星期加0. 8k咁跑
希望到時唔好太失禮個半鐘跑得完

利申：平時有做下d唔劇烈既運動
肥底160cm 65kg

推

個個星期求其練下兩日五六k就夠做，10k咁多意外都係太多人以為10k短一啲都冇練就去跑

新手跑全馬點睇

冇咩既，最緊要跑唔郁唔好勉強，唔得咪上車

5, 6k呢d可能要到11月尾先做到
宜家黎講絕對唔係我求其會做到既事

點既新手先
真係冇跑過步零運動個隻
定係有其他運動底所以咁勇一黎就打大佬呀？

打乒乓波算唔算有運動底

巴打搞笑？

我都想係搞笑

離比賽唔遠啦喎
4個月都冇
有冇計劃？

想入急証室？

打多幾日乒乓波練體能有冇效

其實全馬有冇限時幾多個鐘
時間長既話可唔可以入去行足42km

利申:行路撚 係連登開post行60km

帽事既，最多搭城巴唱

練隻手發下發下
你係想認真去比賽？

應該有限
至少係行路一定完成唔到既時間

176 50kg

新手10km

幾年冇做運動

前日去跑2km 已經想死了

全馬要6hrs內完成。有關閘時間

打得勁既話全身都要發力, 特別腳腰

我第一日跑都係咁
但跑到2k已經好叻
練多兩個禮拜就會上到3k, 4k架啦

當年點訓練自己

淨打波唔練跑都得？

幾年前日日做gym 跑6、7k
渣馬10k輕鬆跑一個鐘左右
唔係太難嘅 keep住跑就ok
176 70kg(2016)
上年拍左拖而加83kg

抽到10K
不過未得閒練住
打算完咗毅行者先練

渣馬全馬新手
第一次自已名跑渣馬全馬

幸福肥

老老實實我覺得毅行者難d
行山行到要死都未見到終點個感覺好絕望
行到毅行10k冇難度啦

諗住點練
取下經

對腳攰咗幾日 冇練幾日了

今晚就去跑啦
我都冇咩意志力
所以如果個日跑既話我會係咁同人講我今晚跑步
講得多就會迫到自己出門口

毅行可以就咁行, 48個鐘點都行得完
但10K 真係要跑......我呢D新手少做運動, 跑唔郁

北區 新手10k
諗緊點搭車去

都係interval tempo 加長課咁啦
一星期跑50-60k左右
其實跑過幾隻馬了 只係第一次渣馬全馬

但係我宜家個進度同一開始佢set個programme唔同
佢又唔識跟住黎調整

之前冇練過1個鐘跑完10k
有計劃係好事
可以慢慢每星期加.5-1k
到馬拉松之前跑到1-3次10k，俾自己身體知到10k係幾長
同埋最好訓練同正式跑個日既routine差唔多
Eg幾點跑，跑前食野？or食幾多
希望幫到你

全馬新手

渣馬要準備既應該去設計cosplay 服裝。

你唔係真係日日練馬，諗住攞獎？人地跑左十幾 幾十年個班，長期練開，都無獎，幾時到你？

去影下相、飲番兩杯、同fd打下卡 咪算囉。要跑自己去gym 房跑到夠啦

抽到半馬，10km program 咁練半馬得唔得
有冇高手巴打知

比咁多錢，又要早起身，又要同人逼黎逼去，跑得舒服咩？
如果唔同人鬥又唔需要打卡既話，平日落公園/運動場跑到夠 唔好？

真係好有用

等今個星期完左個prog就再set

只係想俾自己一個交代

練半馬辛苦 練10km 無咁

有冇巴打用緊apple watch
我跑機 workout個到揀左室內跑步
跑完覺得個成績唔錯 但同跑步機既data都幾大分別
信唔信得過隻錶